散咗嘅話 有冇諗過黑警又會喺返屋企地鐵站亂捉

一散就會分散戰線
集中戰線夠多人反而仲安全
而且前線一定有人唔肯走
走嗰啲分散咗又易落單
而家啲黑警跟本唔係人冇底線 想點做你都得
而家已經冇餘力去handle咁多條線

push

有咩咁安全留係機場100%比人拉